我之前參加比賽整咗呢段Lego定格動畫 MV

唔好意思，雖然係love story但係真係好好笑

樓主有冇諗過用lego拍咩都會令件事搞笑